香港開電視洗腦

大家有冇睇香港開電視，好似好洗腦。真係要睇韓劇丶日劇。